```json
[
    {"question": "系外行星成像星冕仪可以对什么进行直接成像的观测？", "answer": "系外行星成像星冕仪可以对原行星盘进行直接成像的观测。"},
    {"question": "原行星盘的主要信号是由什么造成的散射星光？", "answer": "在光学和近红外波段，原行星盘的主要信号是由微米尺度的尘埃造成的散射星光。"},
    {"question": "原行星盘的质量远低于其孕育行星系统所需要的质量，可能的原因是什么？", "answer": "可能的解释包括原行星盘中的材料可能是望远镜难以捕获的，实际的原行星盘质量比我们看到的大；或者恒星和原行星盘系统可能一直在从原行星盘外部积聚新材料，不断把创造它们的分子云中的物质吸积到盘中。"},
    {"question": "星冕仪模块将用于测量什么？", "answer": "星冕仪模块将用于测量近邻恒星的外星黄道尘（Exozodiacal Dust，简称EzD）分布情况。"},
    {"question": "Absil等人在2011文章中分析表明主序星周围存在的大量什么，是未来直接成像探测系外类地行星的主要噪声源？", "answer": "Absil等人在2011文章中分析表明主序星周围存在的大量EzD（外星黄道尘），是未来直接成像探测系外类地行星的主要噪声源。"},
    {"question": "系外行星成像星冕仪可以得到从哪里发出的散射光？", "answer": "系外行星成像星冕仪可以得到从盘的表面层发出的散射光。"},
    {"question": "银河系中超过多少百分比的恒星会演化为白矮星？", "answer": "银河系中超过90%的恒星会演化为白矮星。"},
    {"question": "在白矮星系统WD1145+017周围发现了什么？", "answer": "在白矮星系统WD1145+017周围发现了被摧毁的行星残骸存在。"},
    {"question": "CPIC计划观测几颗目前已知的最亮的白矮星？", "answer": "CPIC计划观测5颗目前已知的最亮的白矮星。"},
    {"question": "通过CPIC观测研究环双星系统的行星，可以给出此类行星如何形成的什么？", "answer": "通过CPIC观测研究环双星系统的行星，并且跟踪它们的运行方向，可以首次给出此类行星是如何形成的强烈证据。"}
]
```